那時候郁抆落選 我們拍手叫好

因為我們覺得佢係鬼
那時候dq游b仲痕 我們沒有反抗
因為我們不是青政的人
後來長毛小麗也被dq 我們說dq得好
他們不是本土的人
後來堡主無法參選 我們沒有推翻
因為堡主只會9up不做實事

最後我們買不起樓 排不到公立
已經沒有人為我們發聲了